仇思達呢隻熱狗早兩年食就好啦

未選舉已經周圍搞人 選完又清算

唔知仲以為熱狗近排先咁賤格

講到尾咪又係得罪黃碌撚先落柯打做野

咁長毛毓民係咪應該一直一齊？

果時兒登仔夠支持黃洋達陳雲根等人

睇下幾時啦
雨傘後無耐都算同聲同氣，
228補選後就算罷啦

永瀆基本法

最正路根本係睇住熱普城三方(由其係條賤種黃毓狗)狗咬咬骨冚家剷
但而家政事台淨係俾班碌撚狗佔據食熱狗
講到而家食熱狗係正義之舉清除本土派瘀血 明明熱血狗由始至終都係行緊政棍cap水路線 點解以前唔撚狙擊而家先黎起勢割蓆食熱狗？

打撚低左熱狗先啦咁嬲做咩姐

最驚呢度係屌死熱狗之後變咗吹奏碌撚呀ching

見到班童子軍吹奏仇生已經唔想跟件事
本來仲想屌多熱狗兩下

快D去奶仇生個屎眼啦柒頭
做完童子軍你老母掛住你呀

吹奏緊啦 連仇思達都洗底

冇乜留意本土狗狗咬狗骨
馬狗抽水抽得幾好笑
黃狗郁手就真係過份

同熱狗一樣阿Q精神

好心啦⋯⋯
有撚人吹奏仇思達咩
個個想熱狗仆街死咋
邊個郁手根本冇人care

呢度個個都明但係有幾個唔明

你地係真心膠定別有用心？

屌
幾時有人話支持神駒個人姐
支持佢打擊熱狗呢班無恥政棍咋嘛
熱狗成班爛仔咁走去兇人 咪比位人入囉

真係咪再扮主流啦，根本現實冇大枝野咁得閒同毓民打對台

你傻定盲? 當班"益友"死?

都分唔清個幾件係熱狗定點
入黎彈句"兩邊都係垃圾"
"仇狗當年高高登點點點⋯"

關我地撚事咩
搞錯晒個重點

你不如開個post問下個個想睇熱狗仆街
定撐仇生

咪係度混淆視聽

冇人吹奏仇思達都講得出

Spin到咁 大把白痴仔走去書展搵佢簽名影相

書展班fans關連登呢度撚事？
佢fb live個千幾人又關呢度撚事？